Firstrade幫緊我Strong Hold TSLA

點呀Firstrade，TSLA今晚跌硬㗎喎

8點先有得賣

Premarket start at 8

我第一次用果陣都係咁

屌 走唔到貨

買股係咪都要做下智力test先

認真問，TSLA點解今晚跌硬，而唔係等埋battery day先跌

隻垃圾牛又賣到？

蘋果再唔走真係無機會

#84

唔怪得樓主
牛牛4點有得玩
呢間垃圾執左佢啦

FT盤前8點

咁你賣轉支牛囉
人地FT寫到明 朝8晚8㗎啵

呢位同志連打字都有鄉音，邊度鄉下